遮打既兄弟姊妹們 2215黎多次。 啊～～～～～

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

將呢兩個月既不滿嗌出黎啦

推